每一次行動

每一次popo都係根據連登吹咩風就去邊準備
聰明既香港人, 千奇唔好講左去又唔去,浪費警力

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

用腦諗,樣樣都畫公仔先知咩黎,同開哂牌有咩分別

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

我地等緊你搞行動啊IQ160軍師 點樣一出就嬴？

咩叫一出就贏,你想表達咩

依家係你唔貼題,所以我問你想表達咩

做copy cat都簡岩對白先好paste 啦

on9軍師

笑左,okay bye